同死人有關既行業，冇人介紹仲可以點入行？

好想知

例如化妝師

殯儀師

殺手有冇興趣？

認真呀仆街仔

牛頭馬面有冇興趣

南嘸佬有冇興趣？

想做邊樣可以幫你介紹翻，如果你想係本地就業嘅話都有2002

變成死人

同問

難

初入行都25K

好吸引呀

屌，做it la咁，都係同死人有關

做呢d行業 有咩工種係可以朝9晚6？

你自己真係接受到先啦

同問 好想知

小心被水去做殯儀跑生意

初入就25K呀屌你老母

試下叫死人介紹

點解想入行？

通常係返夜班，日頭比較少

我都有興趣

地盤都有啦

哦，地盤初入職25K
難怪地盤等人用啦